% -*- coding: utf-8 -*-

\chapter{Agradecimientos}

Por fin ha llegado este momento del camino, en el que hay que agradecer a todas
aquellas personas que me han apoyado en algún momento para que lograra terminar
el proyecto fin de carrera, a todos ellos gracias.

Primero, quiero dar las gracias a Natalia, mi compañera en este viaje que
es la vida, por darle sentido y por querer compartirla conmigo. Gracias por
todo el apoyo que me ha dado para lograr este objetivo y sobre todo por su
paciencia. Espero a partir de ahora poder recuperar todo el tiempo perdido para
compensar mi ausencia en esta etapa tan importante para ambos.

Después, quiero dar las gracias a mis padres que me han enseñado el valor de
las cosas. A mi madre por ser siempre un apoyo incondicional para mí, y a mi
padre que deseaba poder ver alguna vez esta memoria escrita.

Gracias a Juani, Carmelo y a Mario por darme ánimos constantemente.

Gracias a mis amigos por apoyarme y animarme. En especial, quiero agradecer a
Ángel y a Jose Ántonio todas esas llamadas de ánimo y apoyo.

Pero no puedo terminar, sin agradecer al artífice de que diera el paso
definitivo para comenzar con el proyecto, David mi director. Gracias por tu
paciencia, por hacerme ver las cosas fáciles cuando las veía difíciles
y sobre todo por compartir tus conocimientos y tu tiempo conmigo.

\quoteauthor{Carlos}


% Local Variables:
% coding: utf-8
% mode: latex
% TeX-master: "main"
% mode: flyspell
% ispell-local-dictionary: "castellano8"
% End:
